男朋友成日同我比較

所以佢成日唔開心
典算好

ps 讀書我叻d 靚d 多兵

條jj 我又長d🙈🙈🙈

平時會互射幾多次？

2次最盡